插水博pen冇黃即係可以無限插

有冇曼魚迷解釋下

你要有獌鏡先得